## Задание
Нужно написать приложение **Чат**. _User Interface_ чата должен содержать следующие блоки:

* **header**: отдельный компонент, который содержит название чата, количество пользователей, количество сообщений, дату последнего сообщения
* **message list**: отдельный компонент, который содержит список сообщений. Список должен быть разделен по дням (линия с указанным днем, типа "Yesterday", Monday, 17 June ", etc.)
* **message input**: отдельный компонент, который содержит текстовое поле и кнопку "Send"

## Требования к заданию:

* весь _User Interface_ должен быть построен на компонентах и ​​находиться в главном компоненте-контейнере _Chat_
* данные загружаются в _Chat_ со стороннего ресурса и дальше хранятся в state этого компонента
* при загрузке страницы появляется Спиннер, и исчезает после того, как данные загрузились
* чат должен иметь следующий функционал:
    * писать сообщения в чат
    * редактировать сообщение _(личное)_
    * удалять сообщение _(личное)_
    * ставить лайк _(не личное)_
* каждое сообщение должно содержать следующие блоки:
    * аватар _(кроме собственного сообщения)_
    * текст сообщения
    * дата сообщения
    * лайк
* Использовать только библиотеку React _(без backend, без Redux и других библиотек)_

## Запуск проекта

Для запуска проекта в режиме разработки:

### `npm start`


Открыть [http://localhost:3000](http://localhost:3000), чтобы посмотреть в браузере.

 
### `npm run build`

Сбилдить продакшн версию в папку `build`.